中國開始量産彩虹5軍用無人機 航程超1萬公里

中國自主研發的中高端大型「察打一體」無人機「彩虹―5」7月15日正式進入批量生産階段。專家介紹，飛機還將進行多次試驗飛行，並根據用戶不同需求進行微調。

「彩虹―5」是由中國航天科技集團公司十一院研製的一款大型中空長航時無人機，翼展21米，最大起飛重量達3300千克，最大航程超過10000千米。該型飛機主要用於實施全天時偵察監視、巡邏、目標精確定位、打擊毀傷效果評估等任務。

,

屌你老母10000公里去完仲洗返嚟

5000公里來回夏威夷都去唔到

係咪隻柴油號新紀念品?

愛黎監控中國人姐, 上面d巴打唔洗幫中國搵假想敵

呢句同 "我急不及待想玩玩了" 有咩分別

.

極危險

係咪10000公喱打錯咗呀

好熟口面

20年前美軍架全球鷹已經有22000 km 航程啦

打機咩 rainbow 5

邊到抄❓

得嗰10,000公里
印度嗰架勁好多